唔好咁多廢話，星期一點買，無錢過年救高人求命。

仆佢個街，呢排輸馬輸撚到hihi，無錢過年，星期一開市買乜好。

碌柚葉

此post 可完

買熊，必勝 熊2準備開始了

買bitcoin

U will never walk alone

咁星期一跌幾多先?

我唔賭波的

咁今晚要試下啦
有利記冇窮人

1093

不如等多2日

我寧願買馬

典解要等兩日?

星期三又跑馬

依掛d馬好難賭，我呢期訓身神仙蔡，輸撚到我樣都變撚理，唔賭住

呢期緊係買蘇神, 蔡神贏得d馬都熱死人, 長追好難搞

All in FCC

有排跌,由33100 買到25000 一直賺

上季win得多，馬加分又多，今季d馬好疲完全無哂霸氣，雷神回歸都無乜用。

巴打，明天點買好?

27100 入左30萬熊仔

屌，無咁多錢3000 ok?